禮讓 金句創作大賽

中國人
共和諧
必禮讓
滅紛爭

用依句參賽有無得諗？